[EE HD] Sem 3 有野唔識？歡迎你搵鏗哥！

Hello 各位 HD EE 同學仔你地好！
Sem 3 覺得好難，上堂好多野都唔明唔識？歡迎你地搵我問書教書！

我可以幫你係短時間內掌握哂所有考核內容，一個半月時間衝 3 科 A ！

教授既內容包括：
Electrical Installation
Electrical Power Systems
Electrical Machines and Drives

有興趣可以 telegram 搵我
TG：

Sorry 又再開多個 post 阻住大家

仲未瞓=,=

牙鏗又上嚟搲生意

唔好意思

未 準備訓

記得追套四月新番

仲有 Assignment 指導

鏗哥鏗哥 我有嘢問 問吓我嘅桃花運

你個名

鏗哥你hd sem 4出左cGPA同official transcript之後，除左upload soft copy同update GPA之外係咪仲要去民政處宣誓張transcript係真嘅，再交去hku?

唔洗，有學校吸印就得

煩少少問清楚啲，要做嘅野係咪網上面upload transcript, update GPA, 攞transcript正本去hku，之後就等reg day?

應該係，有咩漏佢會再提你

好，唔該曬

有電+又一城仲秘撈？

未咁快返工嘛